Seiko 細mm一問

新手想買細mm 之前未帶過
想問新同舊去邊到買最好？ 大約幾錢？
同埋有咩要注意

毒撚開post冇人理

出面有Seiko post去果邊問

公廁

低汁

舊款錶面靚好撚多 應該難d搵到全新
新款就通街都有賣 錶面個X字會比較難接受
買撚咗新款

舊版 藍mm

舊mm有新應該貴過新mm
上年去seiko買031折完要3k5